平心而論：美欺一直係度，但巴塞沒落，係因應沙維小白走

不服來辯

巴塞咁都算沒落？

對比齊晒三個果期差遠啦

平心而論，丙朗由09年開始係度，佢後生嗰陣皇馬俾巴塞踩到地底泥，佢年紀愈大皇馬愈勁，係因為有摩迪卻老

不服來辯

死撚開啦9527